【蘋人誌】我還在意的 陳奕迅 - 方俊傑

Eason

真係搵返陳輝陽

唔好再用陳詠謙就得

佢依幾年都無咩作曲了

+1